各位股票户口用開邊間行？

銀行係咪渣打最抵？

對比証券行又如何

8仔
中銀一買一沽 手續費total$23x
8仔收得幾蚊 用過返唔到轉頭
但都有缺點 一日得兩個時間統一入帳
mobile買賣冇咁方便(冇app)
但慳埋慳埋手續費已經抵返